(非典型仇富) 祝住九龍站上蓋既撚樣全部冚家剷！

武漢肺炎 屌你老母 恭喜 恭喜

積下口德啦，輸民意架

-0-0

又唔好咁

但死到臨頭都要奶共既死能哂佢就夠

Congrulations!